和理非 下次同我帶A4紙+粗marker

今日遮打d人湧哂去搭船過海
IFC果條天橋多人到仆街，個個係度嗌龍尾係邊
無限咁多人插隊
又無限咁多人左推右撞
又冇人知發生咩事

d popo唔會再幫我哋維持秩序架啦
唔想人踩人，我哋要靠自己
下次見到咁嘅情況
攞d紙出嚟 寫d幫到大家嘅指示
e.g. 龍尾係ifc入面 或者箭嘴
同我舉高佢

仲有係有指令個陣！！！
13號18區開花
唔係個個有airdrop/入啱tg
popo落咗地
有消息嘅手足嗌到爛聲都未叫到企門口位嘅人走
有張紙舉高容易好多

咁你當然可以屌我張紙可以俾人攞嚟做證物
其實對摺再對摺收翻埋有幾難
咁當然指模呢d嘢大家識保護自己嘅